女朋友成日嘈住要落club

又話自己未去過要去見識下
我話我同佢去 佢又話唔洗
到底有咩方法可以阻止佢呢個念頭
正皮：應該支持女朋友出去見識
負皮：係男人嘅就應該堅持阻止佢

臭雞

好地地點會咁講 肯定佢已經偷偷去過 ，但依家問你 測試你咩反應，如果你接受 佢以後就 ，就算你唔接受 佢一樣偷偷去

恭喜🎉 就快有新帽帶

放人走啦你，仲困住人
人地仲未玩夠， 到時受傷嘅盞係你呀

中出飛

落左一次反唔到轉頭 你要知啲女仔一飲完就亂黎 連啊媽姓咩都唔記得

你個名

帽事既

認真, 搵過個好女仔

臭G 咁心痕想去 一定去過番尋味啦 咁問你都係試你

同佢講你要叫雞
因為未試過要見識下